Happy birthday to me

冇人陪 自己買個蛋糕食下

幾好味

happy birthday

生日快樂

富來 生日快樂

巴打生日快樂

happy birthday to you

祝你生日全家死光光

生日快樂啊

都幾浪漫呀 生日快樂

thanks咁多位
今日一個人去ocean park 一個人食吉野家
一個人食蛋糕 真係好lonely

打飛機lor

去叫雞啦

冇勇氣一個人去ocean park

巴打生日快樂，雖然遲左15分鐘

利申：又係12月4生日

我都係 12月4 happy birthday 巴打